[ViuTV] [呀！！！！！！] 點擺 逢星期一至五晚 22:30 (4)

【《點相》變《點擺》！由錄影廠移師到你屋企！🤓】
屋企改風水唔駛下下都用到八卦神獸桃花陣，有皓雲師傅M巾米餅都可以！ 新一年睇定《點擺》，用最low 嘅budget 幫你全家改運 😎
無論你係納米樓、村屋、公屋、抑或係OFFICE定係鋪頭，皓雲師傅都幫你催吉旺運！
全新節目 《點擺》12月21日起 星期一至五晚10點半！

留名

牙占滿意未第4個post了

留個小名

觀音兵

咁撚多觀音

一個人住間黎jm9

新po lm

好唔尊重觀音...

條女很醜

咁多觀音嚇死人咩

條女好厚唇 又重情又重性

條女好樣衰呀

佢想煮觀音

個嘴唇咁厚

又黃店

咁咪好

氣炸

條女個唇好厚打車輪一流

牙占件衫幾靚

食極唔飽個d

呢條女仲樣衰過Melody

都OK 我可以

小占真係好啱呢d膠膠地嘅feel

呢間好飲

成個cctvb個咩嘉莉咁

邊間嘢嚟

走杯

真

我覺得有d似蔡思貝

口德-100

銅鑼灣 hysan 隔離條街

聽日去買返杯呢間係好飲

咩名？

thx

觀塘

係咪會見到Jerry真人

茶都有卦象

黃店？之前睇連登話佢老細藍喎，一時唔記得個名，旅遊界KOL

走杯 旺角都有

Jerry C

女主持好似成日皺眉咁

今晚可直落到12點

好期待等陣膠戰

睇到星期五就冇了

喺地圖搵唔到
收返先

Yes，好似冇話過佢係黃

下個禮拜做歌手門應該都正

想睇鳩野

九巴同牙 jer featuring

同你第一句差咁遠既 唔黃=/=藍wo
佢好似一直冇表明立場姐
但當然 我係對呢間係黃店有保留

我都係喺連登睇啲post講，話佢喺淘寶賣嘢

冇車冇樓
但係有別墅遊艇

條女係咪有喺星座嗰套出過

唔出奇

係，對號入座

呢間嘢好似幾正

呢套悶過點相好多

成班雞蟲姣婆喺度吹水

師傅又鹽濕

好樣衰

成班mk仔mk妹傾八婆嘢

有公屋冇朋友又有咩所謂

熱菇喲
中環蘇豪士丹頓街21號地舖

一個人都可以盡興

條仔個樣好咸濕

一個人原來都可以盡興~

屌 個屋主個樣

屋主是咪沉船

佢+Suzuki+電車男 有D似樣

我個名

呢把風扇仔做到咩氣流

整個大少少嘅風扇會唔會好啲

通關

陽光

陽光咁薄格

用尿得唔得

啲格仔打到好似冇打咁

呢張海報cls

啱啱先飲完橙汁

realkist

同尋日長輩圖有得揮

屌 鐘意游水 係咪陣仔黎

又廣告

講真張床唔擺嗰度可以擺邊？

sunraysia

咩廣告嚟

咩廣告黎

珍

cls

邊個肯同佢換觀音？

去過幾次都唔見有

痴線聖誕交換禮物收到觀音點算

見到之前個wilson搵6C

Kathy 仔有 AL 閃卡

真係有人亂買觀音架咩？
信既話點敢亂要

肥豐都消失咗好耐

呢個廣告係歲月嘅行跡

有東方昇

東方昇

收到都唔知點....

佢搬返啲觀音出廳唔得咩

好大隻Jordan

貼貼紙上觀音

揸住觀音個頭

港元都一樣

我想要生啤利是封

生啤利是封

我想要生啤多D

有冇人scan咗？

咁貴

古天樂話齋
賭錢短賭係靠運氣
長賭就要靠技術

4dim4dim4dim

屌 果D賣tips page

5201314

有無人試下嘟

沙律唔cut

終於到沙律啦

點cut

4dim4dim4dim4dim

poki都冇cut la

我唔知 D人之前9up會cut好似係

賭sir二維馬

四維都係馬

無端端cut 少左集仲覺眼啦

報到

開波

沙律

開始了

今集到沙律

我屌你呀沙律

而家香港經濟低迷
苦海求天

沙律是咪Bulk咗

今日唔知聽日事 就係識左poki

臭閪另一半咪poki

真係啱晒timing
係咪專登

迎海？

沙律!

瘦左

傻闣買上原

有錢師

同poki生少一個

bulk

屋主好慘
招咗棵邪花入宅

Poki 幸福賓周

mavis 個咀斜嘅

搶人條仔 不了

個口抽筋?

Poki碌鳩係咪識轉彎

係咪面癱?

魚樂無窮

你個厹神個鼻都係

呢個係乜盤？

厹神 isn't mine

Mavis

真心問 點解唔係條仔1拖2

三個大魚缸

前世拯救左宇宙

上原呀姨

廚房有點細

open kitchen 真係唔得
一陣啲油煙味飄到成間屋都 is

All 厹 is yours

高智能鏡

女屋主白虎

我只可以左青龍右滑鼠

直頭唔掂... 唔知點煮野.

想睇沙律示範白虎位

有冇得喺屋企㩒定 lift 先

呢啲通常冇得搬喎

induction stove

屋主睇住牙占同cfu打情罵俏

一睇就知唔會煮

加藤英健朗

好想知佢老公做咩工作...
老婆SALES
咁老公要好勁先得

加藤鷹

屌

呢間屋好靚

執男

又係你條仔

小占勁定poki勁D先

生啤公仔

支那發展商

小穴依家啲夾公仔機點算好

咁樣睇沙律好一般

盒就當然難夾啲 [sosad[

佢仲要痾爛屎

夾公仔都有風水睇

依家唔比開,仆街政府斷人衣食

之前Carrie同加藤鷹合作過
沙律姐係咪串正印

動森都有得講啦

RENEE 最好

夾公仔都有得鳩吹

卡比獸

條女把聲好老牛
隻手又粗

個麵餅爛撚咗啦

沙律：邊個咁易夾到?
Poki條J?

大奶奶

沙律真係好正

又有 phonebus

夾麵

做乜要夾面 ..

沙律正定carrie正？

梗係Carrie 啦

Carrie啦
手臂咁粗用來炒餸咩

把聲真係好粗
Carrie 甜好多

肥叉燒都得啦即係

即係 minions / pikachu

Thomas 冇面見人

乜佢嘅收藏唔係Poki咩

Thomas 塊面

Thomas都打格

遮住個樣

打左格仔

手動格仔

呀！！！！！

又嗌了

對沙律好失望

新屋入伙就招咗棵邪花入宅

加個簾咪得

沙律版goodslinda真係cls

很Man

好橫

cls 人頭

搞到好似午夜凶鈴

會唔會撞鬼

沙律正到
poki幸福賓周

乜鳩

入住請敲門

痴線

嚇鳩死

屌你 gatsby

gatsby

Gatsby

Gastby

把聲

點解唔直接擺嚿木

dimby

gasby

個廣告有冇10年

DIM.BY

佢啲字有寫話可以放木餐具

要木屬嘅野,點解唔直接擺碌木

神棍

沙律點解唔放對波上個箱度

節目效果

男主人制白虎咪得

保錡

又有鹹書

保錡撚

Poki

保錡麟

真係cls

保錡撚？

沙律個pose很臭串

關2哥都出埋

關二哥

剪咗保錡碌撚擺喺度咪得

阿dee上連登

套野幾時拍個個都知沙津同保錡 得正印唔知

小占個頭真係好撚核突

關皓雲

cherry :

聽到陰蒂

聽o左陰蒂

沙律可以唱男低音

沙律個手臂用來打飛機
打到飛機都斷

諗起有巴打冇人肯換水個po

環保勞作

六管

janjan

我屌又Jan Jan

口爆魔法

因為對號入座垃圾過點相

識丁一定係丁Jan Jan把聲

牙牙

似商天鵝

janjan唔係玩巫婆可屌

聽日到利君牙做壓軸

屌 呢條垃圾塔羅
btw最後一集利君牙出場

利君牙

呢句真
真係好悶

janjan 都出埋

商天鵝

janjan好撚正好淫

Viutv玄學時空

睇過一集真係無聊到震

咁又一輯

剩係記得阿神好多鏡頭

我埋位了

終於出利君牙

終於到利君牙

有君牙丫

其實有無整過

明明集集都見到

扮BrianCha

口爆魔法師！

利君牙好樣衰

連登仔

商天娥

個感覺唔同㗎

無睇n集
佢都要睇風水？

似商天娥

其實邊忽似商天娥？

做咩唔用口爆魔法

似林夏薇就真嘅

擺明玩膠

最後一集

因為對號入座好低俗

商天娥後生都叫風光過

係似林夏微

商天鵝太急啦你

真係有連登仔咁講過

係悶
悶到我都追追下唔追啦

對號入座其實個資訊得十二星座
個範圍比風水可能少左啲

係啲參加者唔吸引，一個二個奇形怪狀咁

商天鵝

好仁

一開始把旁述聲係咪東方昇配

睇班5p仔自high就轉台

又玩牌

小占

係

要換個模式
之前真係好悶

即刻諗起郭晉安

最後一集都仲有人唔知

咁大波既

好串

睇叫雞就想嘔

真 我睇啪啪聲好過啦

商天蛾反cup

Viu幾時搵晒七師傅皓雲師傅janjan battle

今集是咪battle

原來係踢館

想睇

擺上枱

viu宇宙三國志

Viutv的玄學時空

聽左咁多晚都覺得似
我仲以為viu配音扮東方昇

crossover

成班自己吹食幾多仔溝幾多女

都係一班mk妹笑鳩對手 冇分別

打交打交

jerjer

史上最混亂既運程節目

屌你 jengjeng

但係睇完先知李敏壞過凱婷

viutv universe

點解有隻tvb buddy喺度嘅

CCTVB???

點樣文昌位唔放隻文昌雞

tvbuddy

想睇
新年特備節目

TVBUDDY

viutv 嘅嘢

Tv buddy

屌你 TVBuddy

封撚左佢先

No signal

Tv Buddy 擺落垃圾桶啦

笑死封TVBuddy

唔怪得無開啦
擺隻TVBUDDY係度

岩岩果下 影到真而目 老到

阿源

好正

金曜日檔案
唔做嘢又唔讀書

不過組成占卡師聯盟啦

我覺得我係零

屌 我覺得自己係0

這些機會

我覺得自己係0

皓雲師傅唔使再諗住幫tvb拍嘢

對眼

自己是零

金曜日檔案好正

生啤萬歲！

我覺得自己係靈

係靈呀

佢扮阿源都唔似嘅

皮膚好差

現充

應該唔請啦對面都係要麥玲玲

唔驚啦個台依家都無人睇

君牙真心正

矮妹老左個感覺都好似後生咁
要睇得好DETAIL先睇得出老

viu 拍咗成四輯點相 仲點會走

金曜日檔案

與其拍住麥玲玲
不如諗下搵多個師父拍住
好似楊天命

其實君牙同cfu開節目都諗得過

七師傅愛你

有料既cfu 會算到Cctvb霉啦 仲點會去

不過佢話天蠍 好性

個頭

小占嗰兩條嘢

我媽幾鍾意睇佢
但話呢輯搞笑得嚟太無聊所以都冇咩心機追

利君牙係咪整過

屌你小占個頭想點

嗰班都唔玩得

天線嚟？

楊天命記得幫過viu？

成粒武漢肺炎咁

蟹鉗

屌 小占個辮越嚟越誇張

假髮咁

對眼好似唔同左

眼不見為無

成隻獨角獸咁

發雞盲

幫過王貽興拍劇囉
唔知點解直覺話畀我聽楊天命係好玩得嘅

盲㗎你兩個

黃色是必須的

好唔自然

佢個樣一時好老 一時又好怪

幾時會 set 個自己名嘅頭

送鐘

小占被爆料

佢上過美女廚房

恨鐵不成鋼

唯一有仔生嘅風水佬

btw
呢一兩輯都唔見盤菜嘅

Hehe

肯定啦，整完都咁樣衰

利君牙好夾

無期？

我記得
旺夫湯
又好似真係畀佢講中咗

占個卦先

封個 tvbuddy

我係東方昇

呀！！！！

呀！！！！！！
最後一集了

4hacking

007

前面有巴打仲話唔識

君牙版goodslinda
勁man

聞西

Lin牙

係咪特登錄

小沾最後一集會唔會叫翻岩goodSlinda

14集都係冇s

好搞笑

點擺終於有任務比我啦咩

東方昇終於解答左旁白係乜水

生Bear屌打啦

生啤

生啤神

我都想要生啤

東方昇對白

Janjan做鼓得啦

生啤取代tvbuddy

拎走隻維穩野啦

可摸耳出生啤公仔好q

想要

你tvbuddy ？
梗係放生啤啦

鼻頭有肉

踩場

鼻頭好有肉 內心就冇毒

屌 鼻頭好有肉內心就冇毒

世界仔

Janjan著果條係裙腳合唔埋咁

4大電視台

冇tvb份

最尾一集豁咗出去...

Jain jain個pet好有肉地

我屌

好突

玩到PCCW

TVmost

完全9upper mode

咁hard sell

TVB已失去一切

口爆魔法呢

你都死既~

咁都集到四大😂
nowtv viu tv tvmost siujim tv

毛記

100毛

摟屌

一陣腦細出黎就好笑

見到Kneta

係啊~係啊~

好似見到東方昇

咁咪岩囉 你拍呢個碼頭
梗係sell返佢啦

9up feel

飲咗佢

佢真係好正

不如 janjan 同皓云cfu 一齊拍套新節目好過

Janjan個鼻幾大，性慾強

好似係

東方昇唔嚟抽水嘅

影金魚

成日幫人性交轉運

臨時辦事處

小占電視台

小占租劏房

原本間野唔知係咩？

開玄學版kitchen nightmare比佢地battle

小占個台有幾多人睇

係咪師傅間office?

我覺得係

全民造玄學

我覺得似

喱集真係鳩撚屎

見佢喺fb啲膠戰po share自己YouTube

擺條底係度囉

viutv

監製間房

9up mode全開

咁撚on9膠戰關佢咩事

咁多集既野係哂度

除衫

好核突呀

battle了

cls!!!! 我喺度睇緊啲乜嘢

cfu幾白滑

呢集癡撚線

暴走

完了
快D第2季

最後

想要節目問阿bu咪得囉

今集冇虛擬廣告？

crossover 正

好撚好笑

我係雙子座

我要出嚟澄清一下，我哋雙子座講嘢一樣可以好有道理，唔係up得就up
皓雲不代表我們雙子座！

幾時有7cfu

制作支持 PCCW NowTv

對號入座ending

屌好想有下一季

是咪冇鳩野睇了

6c係咪遲啲同皓雲師傅有個流年節目

對號入座23456789季

千祈唔好有新一輯 低汁又難頂

唔好開對號入座2 thx
on9到離哂大譜

我真係好鐘意呢輯節目

你咁捧小占場

唔爭再搵埋7cfu

其實幾過癮
想有第二季

觀眾太低質

真呀小占

屌奶星風水crossover星座
真係有得諗
同少林功夫加唱歌跳舞一樣

可能黎緊新年佢兩個合作都唔出奇

加埋捉鬼

對號入座要搵廿鳩幾人一齊拍太大工程
好難長拍 除非cut少d人

係，viu tv史上最趕客節目之一

果套開運女神團?
本身有D失望搵佢 依家幾期待

眾生

新年應該係第二個節目喎

無ho ho deal

大海契兒先係

原來女師傅嚟